想問幾套90年代戲名

全部西片黎, 唔肯定係咪同一套戲

1. 夜晚槍戰 有一幕係主角射爆魚缸, 跟住入面有D鯊魚類跌左出黎咬死D壞人

2. 係間屋(?)入面槍戰, 主角群有個細路比D槍聲嚇親, 跟住有人比個黃色headset佢帶住, 開大音樂

3. 夜晚主角同人飛車追逐, 有個remote可以轉紅綠燈, 用呢招走甩左

有無人估到

你肯定係西片?
如果唔係西片
我全部答到

肯定係西片, 第一套岩岩揾到 蒸發密令

2. FACE/off

中! 多謝哂

第3套??

中呀!!!!多謝哂以上咁多位巴打, 揾返童年回憶

第一部可能係Eraser (1996)，但係套戲入面唔係鯊魚係鱷魚

係呢套 蒸發密令